
\medskip

On dispose des informations suivantes :

\medskip

Toutes les valeurs présentes sur les schémas sont en millimètres.

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{>{\centering \arraybackslash}X m{2cm}m{5cm}}
Dimensions de la remorque 	&	&Longueur du fusil sous-marin\\
\psset{unit=0.8cm}
\begin{pspicture}(0,-0.5)(7.5,4)
\psframe[fillstyle=solid,fillcolor=lightgray](3,0.5)(7.2,3)
\psline[linewidth=3pt](3,1.75)(0,1.75)
\psline{<->}(7.4,0.5)(7.4,3)
\psline{<->}(3,0.2)(7.2,0.2)
\rput{90}(7.6,1.75){\num{1350}}
\uput[d](5.1,0.2){\num{1800}}
\psline{<->}(0,-0.4)(7.2,-0.4) 
\uput[d](3.6,-0.4){\num{3000}}
\end{pspicture}				&	&\psscalebox{0.35}{\includegraphics[angle=30]{fusil}}
\psline{<->}(-4,1.5)(-0.2,1.5)
\uput[d](-2.25,1.5){\num{2100}}\\
\end{tabularx}
\end{center}

On suppose que le fond de la remorque est un rectangle.

Le fusil sous-marin peut-il être placé \og à plat \fg{} dans la remorque ? Justifier la réponse.

\medskip

\emph{Dans cet exercice, toute trace de recherche, même incomplète ou non fructueuse, sera prise en compte dans l'évaluation.}




% %%%%%%%%%  Lucky Luke.pst
% %@PATRON:pstricks
% \makeatletter
% \def\psfs@asolid{\pst@fill{\pst@usecolor\psfillcolor eofill}}
% \makeatother
% %@COULEURS:
% \definecolor{CouleurI}{cmyk}{0.0,0.0,0.0,1.0}
% %@BOUNDINGBOX: 0 0 117 146
% %@TRANSLATION: -(58.5,73)
% %@FACTEUR: 1
% %@PSPICTURE:
% % \begin{pspicture}(-2.06375000,-2.57527778)(2.06375000,2.57527778)
% %@CLIPPING: 612 792
% % \begin{psclip}{\psframe[linestyle=none](-2.06375000,-2.57527778)(19.52625000,25.36472222)}
% %@PICTURE:
% %% Path : 1
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(0.55521225,2.57788833)
% \psbezier(0.51483683,2.56688167)(0.42526303,2.54179917)(0.35622442,2.52193778)
% \psbezier(0.18851739,2.47413639)(-0.30137806,2.22373472)(-0.46302083,2.10343750)
% \psbezier(-0.49871136,2.07683806)(-0.53798611,2.05507167)(-0.54997350,2.05507167)
% \psbezier(-0.56237717,2.05507167)(-0.60082289,2.08759778)(-0.63803036,2.12947250)
% \psline(-0.70403861,2.20376750)
% \psline(-0.80146878,2.15663639)
% \psbezier(-0.85589886,2.13031917)(-0.93844533,2.06801861)(-0.98874086,2.01524306)
% \psbezier(-1.09030206,1.90870417)(-1.29370314,1.55634972)(-1.38299825,1.33230056)
% \psbezier(-1.41565842,1.25056194)(-1.45865497,1.15316000)(-1.48028731,1.11220250)
% \psbezier(-1.50123525,1.07237389)(-1.51901172,1.02827667)(-1.51901172,1.01589417)
% \psbezier(-1.51901172,0.97606556)(-1.66453256,0.79788456)(-1.69705514,0.79788456)
% \psbezier(-1.75879019,0.79788456)(-1.72640625,0.76178128)(-1.61327042,0.70445489)
% \psbezier(-1.52535114,0.65980381)(-1.50357769,0.63940972)(-1.51584378,0.61253864)
% \psbezier(-1.52452211,0.59352039)(-1.56710592,0.50257075)(-1.61051169,0.41037933)
% \psbezier(-1.84450426,-0.08626475)(-1.95901910,-0.45461414)(-1.95901910,-0.71051561)
% \psbezier(-1.95901910,-0.82158769)(-1.91065009,-1.00376214)(-1.85607960,-1.09815842)
% \psline(-1.81859696,-1.16306600)
% \psline(-1.91009870,-1.28460853)
% \psbezier(-2.00463221,-1.41042319)(-2.03370878,-1.52493839)(-1.96315330,-1.49475825)
% \psbezier(-1.94317161,-1.48621397)(-1.88143550,-1.46623264)(-1.82286910,-1.44928167)
% \psbezier(-1.69485028,-1.41249047)(-1.35764411,-1.42695789)(-1.17326128,-1.47725694)
% \psbezier(-1.10573961,-1.49558375)(-0.97316925,-1.51763236)(-0.88098136,-1.52562631)
% \psline(-0.71230772,-1.54023483)
% \psline(-0.82764842,-1.55663194)
% \psbezier(-1.15024958,-1.60238369)(-1.40876867,-1.71069706)(-1.54367794,-1.85663064)
% \psbezier(-1.66770050,-1.99071442)(-1.74900590,-2.15621658)(-1.69085331,-2.15621658)
% \psbezier(-1.68037933,-2.15621658)(-1.62580814,-2.12052606)(-1.56931078,-2.07656642)
% \psbezier(-1.51267231,-2.03274436)(-1.44307983,-1.98685503)(-1.41427906,-1.97431378)
% \psbezier(-1.36219142,-1.95185242)(-1.11042450,-1.88667319)(-0.90302997,-1.84216322)
% \psbezier(-0.76963411,-1.81335892)(-0.67882206,-1.77050347)(-0.52792489,-1.66508289)
% \psbezier(-0.46095356,-1.61823047)(-0.38116581,-1.56352169)(-0.34988500,-1.54312761)
% \psbezier(-0.28911197,-1.50357769)(-0.18837628,-1.49503342)(-0.16811978,-1.52769358)
% \psbezier(-0.16095486,-1.53913064)(-0.12360981,-1.54863800)(-0.08585200,-1.54863800)
% \psbezier(0.00950736,-1.54863800)(0.04492272,-1.59893706)(0.06931378,-1.76857378)
% \psbezier(0.09687631,-1.96136331)(0.15847483,-2.11887153)(0.27230211,-2.28823238)
% \psbezier(0.32438975,-2.36581597)(0.37248394,-2.45208107)(0.37978644,-2.48101979)
% \psbezier(0.39604950,-2.54592557)(0.42250783,-2.54868165)(0.44055947,-2.48722127)
% \psbezier(0.44854989,-2.46007396)(0.46563844,-2.42548516)(0.47983422,-2.40770833)
% \psbezier(0.51152778,-2.36815877)(0.61185072,-2.12479819)(0.63100303,-2.04101347)
% \psbezier(0.63913456,-2.00546053)(0.65759894,-1.95543664)(0.67358683,-1.92580683)
% \psbezier(0.68915844,-1.89700606)(0.71506292,-1.81680556)(0.73118839,-1.74762936)
% \psbezier(0.74731033,-1.67858722)(0.76715408,-1.60638067)(0.77514803,-1.58736242)
% \psbezier(0.78520572,-1.56393444)(0.77418142,-1.54478214)(0.74069575,-1.52769358)
% \psbezier(0.71341192,-1.51377650)(0.67082811,-1.48332119)(0.64533639,-1.45961806)
% \psbezier(0.61984114,-1.43591492)(0.52585761,-1.39085461)(0.43573700,-1.35901994)
% \psline(0.27230211,-1.30141839)
% \psline(0.26926822,-1.14735328)
% \psbezier(0.26747611,-1.06356856)(0.27092275,-0.96669225)(0.27657072,-0.93472353)
% \psline(0.28704469,-0.87615536)
% \psline(0.33114192,-0.93472353)
% \psbezier(0.41933636,-1.05213150)(0.58470094,-1.21088150)(0.63059028,-1.22231856)
% \psbezier(0.69976647,-1.23954469)(0.78341361,-1.20151172)(0.80615367,-1.14211806)
% \psbezier(0.81704039,-1.11400519)(0.81855381,-1.00803428)(0.80973436,-0.90123786)
% \psbezier(0.80119008,-0.79650519)(0.79884764,-0.71051561)(0.80449914,-0.71051561)
% \psbezier(0.81028822,-0.71051561)(0.87312500,-0.77128864)(0.94519750,-0.84680425)
% \psbezier(1.10132989,-1.01023914)(1.14694053,-1.01947133)(1.24547136,-0.90757728)
% \psbezier(1.30569053,-0.83908900)(1.31216753,-0.82062108)(1.30114322,-0.74937761)
% \psbezier(1.28929342,-0.67386200)(1.29191103,-0.66862325)(1.34096831,-0.66862325)
% \psbezier(1.37004425,-0.66862325)(1.44363369,-0.68626214)(1.50646694,-0.70831075)
% \psbezier(1.63216167,-0.75227039)(1.64468528,-0.74924003)(1.64468528,-0.67496267)
% \psbezier(1.64468528,-0.64767883)(1.65435139,-0.63045269)(1.66564028,-0.63720486)
% \psbezier(1.67664694,-0.64381944)(1.68659528,-0.66862325)(1.68659528,-0.68957119)
% \psbezier(1.68659528,-0.76839233)(1.72490694,-0.72939628)(1.73397333,-0.64147700)
% \psbezier(1.74060556,-0.57863669)(1.73245639,-0.53964064)(1.70546889,-0.50518836)
% \psbezier(1.67184917,-0.46219533)(1.64676667,-0.45599350)(1.47284722,-0.44758681)
% \psbezier(1.36605081,-0.44248917)(1.25718358,-0.43353214)(1.23196703,-0.42788064)
% \psbezier(1.13136892,-0.40541928)(1.10091361,-0.58346269)(1.19627650,-0.63624178)
% \psbezier(1.21735850,-0.64781642)(1.24202472,-0.66614322)(1.24850172,-0.67496267)
% \psbezier(1.26283508,-0.69425608)(1.21336153,-0.85300608)(1.18056378,-0.89283117)
% \psbezier(1.14087628,-0.94120053)(1.07170008,-0.92424956)(1.02691494,-0.85507336)
% \psbezier(0.97537411,-0.77556078)(0.81511069,-0.64767883)(0.76687892,-0.64767883)
% \psbezier(0.73738669,-0.64767883)(0.73187631,-0.66559289)(0.73546053,-0.75144489)
% \psbezier(0.73766539,-0.80794225)(0.74606856,-0.89324392)(0.75392492,-0.93899567)
% \psbezier(0.77280206,-1.04992664)(0.72223136,-1.15052475)(0.64740367,-1.15052475)
% \psbezier(0.58924825,-1.15052475)(0.47184028,-1.03945267)(0.41451389,-0.93058897)
% \psbezier(0.37606817,-0.85727822)(0.20160544,-0.63348306)(0.13821833,-0.57629425)
% \psbezier(0.06876344,-0.51345747)(0.08585200,-0.56940450)(0.15709547,-0.63775519)
% \psline(0.21993578,-0.69797789)
% \psline(0.21469703,-0.98708986)
% \psline(0.20946181,-1.27633942)
% \psline(0.09949392,-1.27633942)
% \psline(-0.01047397,-1.27633942)
% \psline(-0.01047397,-1.11813975)
% \psbezier(-0.01047397,-1.00500392)(0.00110067,-0.93568661)(0.03031772,-0.87505469)
% \psline(0.07124347,-0.79016578)
% \psline(0.00936978,-0.67702994)
% \psbezier(-0.02494139,-0.61419317)(-0.05236633,-0.54019097)(-0.05236633,-0.51042711)
% \psbezier(-0.05236633,-0.48148522)(-0.08612717,-0.41299694)(-0.12636500,-0.36063414)
% \psbezier(-0.20987456,-0.25176692)(-0.21786850,-0.22062369)(-0.15709547,-0.23977953)
% \psbezier(-0.10197394,-0.25700567)(-0.05236633,-0.21607639)(-0.05236633,-0.15323961)
% \psline(-0.05236633,-0.10500783)
% \psline(-0.10473267,-0.15750822)
% \psbezier(-0.13408378,-0.18672528)(-0.16632767,-0.20408900)(-0.17804342,-0.19678297)
% \psbezier(-0.20532725,-0.17997311)(-0.20532725,-0.11024306)(-0.17804342,-0.09356725)
% \psbezier(-0.13422136,-0.06669617)(-0.15930033,-0.04974872)(-0.23040622,-0.05801431)
% \psbezier(-0.41478906,-0.07937500)(-0.53936547,0.17018706)(-0.38130339,0.24418925)
% \psbezier(-0.34299525,0.26210331)(-0.32370183,0.25507597)(-0.26720094,0.20298481)
% \psbezier(-0.22944314,0.16811978)(-0.19898783,0.15227300)(-0.19898783,0.16729428)
% \psbezier(-0.19898783,0.25107900)(-0.46329600,0.39535806)(-0.51745444,0.34120314)
% \psbezier(-0.53702303,0.32163456)(-0.53426431,0.31612064)(-0.50491319,0.31612064)
% \psbezier(-0.47556208,0.31612064)(-0.47101478,0.30771747)(-0.48451911,0.27836283)
% \psbezier(-0.51607508,0.20918664)(-0.50119139,0.08750653)(-0.45323831,0.02273653)
% \psbezier(-0.39797567,-0.05195358)(-0.42746789,-0.05925608)(-0.51965931,0.00620183)
% \psbezier(-0.67262022,0.11479036)(-0.74951519,0.26182814)(-0.71368708,0.37675608)
% \psbezier(-0.69797789,0.42677997)(-0.58663064,0.46329600)(-0.50077864,0.44662372)
% \psbezier(-0.42319575,0.43160244)(-0.26568400,0.33431339)(-0.20436417,0.26362025)
% \psbezier(-0.14979297,0.20077994)(-0.13408378,0.19926300)(-0.07124347,0.24997481)
% \psline(-0.02301169,0.28883681)
% \psline(-0.08061678,0.33913586)
% \psline(-0.13821833,0.38943492)
% \psline(-0.11727039,0.55700436)
% \psline(-0.09632597,0.72457381)
% \psline(-0.16026694,0.79058206)
% \psline(-0.22420792,0.85658678)
% \psline(-0.14882989,0.90578517)
% \psbezier(-0.10679642,0.93320658)(-0.07758289,0.96668167)(-0.08282164,0.98128667)
% \psbezier(-0.08805686,0.99589167)(-0.08295922,1.00749806)(-0.07124347,1.00749806)
% \psbezier(-0.03018014,1.00749806)(-0.05443361,1.04909056)(-0.10266539,1.06122611)
% \psbezier(-0.15502819,1.07445528)(-0.31446964,1.00859167)(-0.26816756,0.99289306)
% \psbezier(-0.25397178,0.98806000)(-0.21580122,0.99853750)(-0.18024828,1.01698778)
% \psbezier(-0.09425869,1.06150833)(-0.07289800,1.05723972)(-0.13615106,1.00816833)
% \psline(-0.18851739,0.96766944)
% \psline(-0.13615106,0.97814694)
% \psbezier(-0.08474781,0.98848333)(-0.08488539,0.98777778)(-0.14565842,0.94037150)
% \psbezier(-0.19609506,0.90096269)(-0.24198439,0.89007597)(-0.39701258,0.88070267)
% \psbezier(-0.50174525,0.87436678)(-0.60537372,0.86072133)(-0.62852300,0.85038847)
% \psbezier(-0.66628081,0.83329992)(-0.66766017,0.83509203)(-0.64216492,0.86706075)
% \psbezier(-0.62714364,0.88594142)(-0.60261500,0.90316756)(-0.58980211,0.90371789)
% \psbezier(-0.57615667,0.90440581)(-0.53839886,0.91791014)(-0.50284592,0.93513628)
% \psline(-0.44000914,0.96558806)
% \psline(-0.50808114,0.95306444)
% \psbezier(-0.54790622,0.94561025)(-0.57615667,0.94960722)(-0.57615667,0.96241306)
% \psbezier(-0.57615667,0.97454861)(-0.50188283,1.06193167)(-0.40955383,1.15838111)
% \psbezier(-0.26113669,1.31339167)(-0.24501475,1.32499806)(-0.26141539,1.26516694)
% \psbezier(-0.29269619,1.15065528)(-0.24653169,1.18759111)(-0.21166667,1.30499556)
% \psbezier(-0.17239192,1.43700500)(-0.17004947,1.44046222)(-0.06077303,1.52576389)
% \psbezier(0.05236633,1.61424056)(0.08033808,1.61272361)(-0.01681339,1.52357667)
% \psbezier(-0.09853083,1.44847028)(-0.12815711,1.37198806)(-0.10748786,1.29024944)
% \psbezier(-0.09467144,1.23969639)(-0.09219142,1.23899083)(-0.03141839,1.27042333)
% \psbezier(0.00413456,1.28887361)(0.03141839,1.31561417)(0.03141839,1.33230056)
% \psbezier(0.03141839,1.40133917)(0.17418403,1.44141472)(0.21042489,1.38246556)
% \psbezier(0.21703947,1.37198806)(0.17597614,1.32139972)(0.11727039,1.26767167)
% \psbezier(0.01888067,1.17739583)(-0.01074914,1.13315750)(0.02728383,1.13315750)
% \psbezier(0.03637844,1.13315750)(0.07537803,1.16197944)(0.11313583,1.19641056)
% \psbezier(0.19898783,1.27497417)(0.27753733,1.29825750)(0.29545139,1.25056194)
% \psbezier(0.30247872,1.23168833)(0.29669317,1.20328972)(0.28208464,1.18550972)
% \psbezier(0.24790753,1.14419944)(0.27450344,1.12102194)(0.31639933,1.15562944)
% \psbezier(0.34106556,1.17616111)(0.34657594,1.20441861)(0.33734375,1.26312083)
% \psbezier(0.32742011,1.32595056)(0.33155467,1.34274278)(0.35718750,1.34274278)
% \psbezier(0.37606817,1.34274278)(0.38392100,1.35184444)(0.37606817,1.36468556)
% \psbezier(0.36848697,1.37692694)(0.34575044,1.38370028)(0.32480250,1.38010194)
% \psbezier(0.28070528,1.37223500)(0.21993578,1.41869583)(0.21993578,1.46004139)
% \psbezier(0.21993578,1.48180778)(0.23467836,1.48565306)(0.27657072,1.47531667)
% \psbezier(0.34575044,1.45824222)(0.51497442,1.36179278)(0.56981725,1.30817056)
% \psbezier(0.59228214,1.28640417)(0.64740367,1.23567472)(0.69563544,1.19256528)
% \psbezier(0.78561847,1.11195556)(0.84859636,1.01342472)(0.84859636,0.95306444)
% \psbezier(0.84859636,0.93444836)(0.83261200,0.89228083)(0.81290583,0.85865406)
% \psbezier(0.78451781,0.81042581)(0.75737156,0.79540453)(0.67992272,0.78534331)
% \psline(0.58249608,0.77280206)
% \psline(0.61915322,0.69632336)
% \psbezier(0.63927214,0.65443100)(0.65125953,0.61226347)(0.64561156,0.60316886)
% \psbezier(0.63210722,0.58070397)(0.32686978,0.58497611)(0.24515233,0.60867925)
% \psbezier(0.19278600,0.62397569)(0.17804342,0.62177083)(0.17804342,0.59889672)
% \psbezier(0.17804342,0.54032856)(0.41465147,-0.13656381)(0.47749178,-0.25796875)
% \psbezier(0.51331989,-0.32714494)(0.57753603,-0.41864844)(0.62011631,-0.46122872)
% \psbezier(0.68571181,-0.52668664)(0.71657986,-0.54115406)(0.81924525,-0.55397047)
% \psbezier(0.97220617,-0.57312631)(1.11414278,-0.63486242)(1.13095617,-0.68957119)
% \psbezier(1.13812108,-0.71272047)(1.15245444,-0.72636239)(1.16278731,-0.72002650)
% \psbezier(1.19503472,-0.70045792)(1.14818231,-0.62948961)(1.07266317,-0.58373786)
% \psbezier(1.03614714,-0.56141408)(0.95332550,-0.52778731)(0.89048872,-0.50946050)
% \psbezier(0.82764842,-0.49113369)(0.76384503,-0.46481294)(0.75006553,-0.45144619)
% \psbezier(0.71878472,-0.42099089)(0.66834808,-0.28318531)(0.61639803,-0.08626475)
% \psbezier(0.59434942,-0.00234244)(0.56995483,0.07661981)(0.56251475,0.08874478)
% \psbezier(0.55507467,0.10073569)(0.54129517,0.14524567)(0.53219703,0.18727561)
% \psbezier(0.51924656,0.24584378)(0.52296483,0.27202342)(0.54790622,0.29931078)
% \psbezier(0.57422697,0.32824914)(0.57601908,0.34754256)(0.55714194,0.40197264)
% \psbezier(0.51497442,0.52351517)(0.52434419,0.54239583)(0.63486242,0.55824261)
% \psbezier(0.76467406,0.57671053)(0.77060072,0.58180817)(0.73173872,0.64078908)
% \psbezier(0.69163847,0.70155858)(0.70624347,0.75599219)(0.76260678,0.75599219)
% \psbezier(0.81731556,0.75599219)(0.91143314,0.87133289)(0.91143314,0.93830775)
% \psbezier(0.91143314,1.07942944)(0.77101347,1.24121333)(0.48190150,1.43358306)
% \psbezier(0.42526303,1.47118917)(0.37592706,1.51225250)(0.37193361,1.52495250)
% \psbezier(0.36779906,1.53775833)(0.39398222,1.58157333)(0.43077342,1.62348333)
% \psbezier(0.51552475,1.71979167)(0.47349481,1.72116750)(0.37716883,1.62524722)
% \psline(0.30385808,1.55222222)
% \psline(0.21469703,1.59727194)
% \psline(0.12567708,1.64235694)
% \psline(0.19898783,1.67375417)
% \psbezier(0.24790753,1.69470917)(0.34575044,1.70561000)(0.49237194,1.70656250)
% \psbezier(0.81290583,1.70864389)(0.94740236,1.65212889)(1.03848958,1.47683361)
% \psbezier(1.06674003,1.42225889)(1.08120744,1.36563806)(1.07487156,1.33325306)
% \psbezier(1.06908247,1.30390194)(1.07280428,1.27440972)(1.08313714,1.26781278)
% \psbezier(1.10174264,1.25595944)(1.11042450,1.31547306)(1.10256814,1.40133917)
% \psbezier(1.09692017,1.46416889)(1.01134333,1.60101139)(0.95125822,1.64345056)
% \psbezier(0.88387414,1.69100500)(0.91763497,1.70878500)(1.02030036,1.67982194)
% \psbezier(1.14391017,1.64496750)(1.30128081,1.52590500)(1.34951258,1.43069028)
% \psbezier(1.45024828,1.23168833)(1.41455775,1.07364389)(1.23830644,0.93899567)
% \psbezier(1.18580253,0.89903300)(1.14928297,0.86155036)(1.15589756,0.85452303)
% \psbezier(1.17216061,0.83743447)(1.24244100,0.87353775)(1.30941233,0.93348175)
% \psbezier(1.33862586,0.95937917)(1.40380861,1.00418194)(1.45617142,1.03406222)
% \psbezier(1.61325278,1.12366778)(1.70889083,1.22039944)(1.75122417,1.33230056)
% \psbezier(1.80276500,1.46886083)(1.80110694,1.49778861)(1.73330306,1.63808833)
% \psbezier(1.67460083,1.75962028)(1.68327917,1.77189694)(1.78082222,1.70518667)
% \psbezier(1.80177722,1.69086389)(1.83553806,1.67788167)(1.85208333,1.67788167)
% \psbezier(1.86944000,1.67788167)(1.91918167,1.65308139)(1.96313778,1.62235444)
% \psbezier(2.00712917,1.59176861)(2.04942722,1.57345944)(2.05740000,1.58157333)
% \psbezier(2.07327500,1.59727194)(2.00931639,1.64648444)(1.88570306,1.71358278)
% \psbezier(1.77807056,1.77200278)(1.82491944,1.77821167)(1.93809056,1.72060306)
% \psbezier(1.98617417,1.69608500)(2.02184000,1.68726556)(2.02184000,1.69996556)
% \psbezier(2.02184000,1.71192472)(1.97679028,1.74141694)(1.92235667,1.76484139)
% \psbezier(1.86778194,1.78840694)(1.79433361,1.82012167)(1.75990250,1.83500889)
% \psbezier(1.72515389,1.85014306)(1.65308139,1.86848750)(1.59864778,1.87621333)
% \psbezier(1.48332472,1.89247639)(1.44266708,1.92937694)(1.53994556,1.92937694)
% \psbezier(1.61325278,1.92937694)(1.92457917,1.85402361)(1.98409278,1.82192083)
% \psbezier(2.00931639,1.80826833)(2.02184000,1.80855056)(2.02184000,1.82245000)
% \psbezier(2.02184000,1.87924722)(1.74529750,1.95710528)(1.46663833,1.97873056)
% \psbezier(1.38534069,1.98508056)(1.25084417,2.00779944)(1.16485458,2.02984806)
% \psbezier(1.01409853,2.06872417)(1.01148092,2.07038222)(1.07059942,2.09433583)
% \psbezier(1.14294356,2.12368694)(1.17960069,2.14520639)(1.33669617,2.24991083)
% \psbezier(1.40160375,2.29319667)(1.48773444,2.34293833)(1.52534056,2.35906028)
% \psbezier(1.65516278,2.41458750)(1.76388889,2.55792111)(1.67611778,2.55792111)
% \psbezier(1.65886694,2.55792111)(1.60693806,2.54261055)(1.56090056,2.52387805)
% \psbezier(1.45768836,2.48210917)(1.12723436,2.49357444)(0.95332550,2.54497417)
% \psbezier(0.80036458,2.59016500)(0.64643706,2.60297083)(0.55521225,2.57788833)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(0.93334417,2.49396250)
% \psbezier(1.00679603,2.47067917)(1.09251044,2.44379750)(1.12089494,2.43511917)
% \psbezier(1.20674694,2.40908417)(1.38699522,2.40675583)(1.43315972,2.43099167)
% \psbezier(1.45823869,2.44422083)(1.47958528,2.44559667)(1.48649972,2.43430778)
% \psbezier(1.49281444,2.42383028)(1.44886892,2.38495417)(1.38809942,2.34734805)
% \psbezier(1.32732639,2.30974194)(1.24147439,2.25502611)(1.19627650,2.22511055)
% \psbezier(1.02663978,2.11268028)(0.84418664,2.01647778)(0.71230772,1.97019333)
% \psbezier(0.59806769,1.92994139)(0.32259764,1.80632806)(0.18851739,1.73510222)
% \psbezier(0.14249047,1.71054889)(0.08350956,1.68066861)(0.05760156,1.66853306)
% \psbezier(0.03252258,1.65682083)(0.01047397,1.63960528)(0.01047397,1.63187944)
% \psbezier(0.01047397,1.62373028)(-0.01888067,1.60196389)(-0.05443361,1.58365472)
% \psbezier(-0.14014803,1.53927528)(-0.41037933,1.26724833)(-0.56430686,1.07032778)
% \psbezier(-0.63155336,0.98446167)(-0.72760417,0.87050739)(-0.77624869,0.81896656)
% \psbezier(-0.92108161,0.66545531)(-0.97316925,0.54653039)(-0.97606556,0.36214756)
% \psbezier(-0.97813283,0.22393275)(-0.97303167,0.20091753)(-0.93334417,0.17046222)
% \psline(-0.88842144,0.13587589)
% \psline(-0.99108683,0.00068792)
% \psbezier(-1.04675869,-0.07262283)(-1.10711544,-0.15985067)(-1.12296222,-0.18989322)
% \psbezier(-1.13895011,-0.22007336)(-1.19200436,-0.31557031)(-1.23926953,-0.39949261)
% \psbezier(-1.28667581,-0.48327733)(-1.35723136,-0.61074653)(-1.39402256,-0.67909722)
% \psbezier(-1.61685111,-1.09195658)(-1.62911719,-1.10863239)(-1.70973044,-1.10863239)
% \psbezier(-1.76554271,-1.10863239)(-1.77808255,-1.09609114)(-1.82286910,-0.99549656)
% \psbezier(-1.88612074,-0.85286850)(-1.90348411,-0.71478775)(-1.87812821,-0.55342014)
% \psbezier(-1.86724184,-0.48424394)(-1.85745755,-0.45365106)(-1.85635512,-0.48534461)
% \psbezier(-1.85497717,-0.52089756)(-1.84298837,-0.54294617)(-1.82493602,-0.54294617)
% \psbezier(-1.80853715,-0.54294617)(-1.79076068,-0.51786719)(-1.78469713,-0.48644881)
% \psbezier(-1.75837674,-0.35016017)(-1.74693897,-0.24969964)(-1.75782534,-0.24969964)
% \psbezier(-1.76485338,-0.24969964)(-1.78883134,-0.28415192)(-1.81239583,-0.32824914)
% \psline(-1.85428819,-0.40679511)
% \psline(-1.84436632,-0.34189106)
% \psbezier(-1.82314462,-0.20353514)(-1.62677475,0.25231725)(-1.58818792,0.25259594)
% \psbezier(-1.55194706,0.25300869)(-1.52011239,0.30137806)(-1.50509464,0.37896094)
% \psbezier(-1.49585892,0.42705514)(-1.49875522,0.44358983)(-1.51487717,0.43339456)
% \psbezier(-1.53196572,0.42250783)(-1.53224089,0.43546183)(-1.51584378,0.48369008)
% \psbezier(-1.50385286,0.51924656)(-1.47119269,0.55755469)(-1.44363369,0.56857900)
% \psbezier(-1.41634633,0.57932814)(-1.39181769,0.60041014)(-1.39016317,0.61460592)
% \psbezier(-1.38837458,0.62934850)(-1.38492794,0.66380078)(-1.38244792,0.69315189)
% \psbezier(-1.37652125,0.76026433)(-1.29273653,0.90275128)(-1.25925086,0.90275128)
% \psbezier(-1.22783247,0.90275128)(-1.15700175,1.04415167)(-1.17436547,1.07237389)
% \psbezier(-1.18042619,1.08246333)(-1.17119400,1.09128278)(-1.15438414,1.09128278)
% \psbezier(-1.11855250,1.09128278)(-1.09967536,1.13523889)(-1.11221308,1.18981361)
% \psbezier(-1.11717667,1.21101556)(-1.10518575,1.25677083)(-1.08479167,1.29451806)
% \psbezier(-0.86168794,1.70931417)(-0.62011631,1.96507806)(-0.28704469,2.13899750)
% \psbezier(-0.23881292,2.16422111)(-0.19333986,2.19438361)(-0.18645011,2.20595472)
% \psbezier(-0.17955683,2.21752583)(-0.09329208,2.26412778)(0.00730250,2.31069444)
% \psbezier(0.10790061,2.35712000)(0.20160544,2.40523889)(0.21786850,2.41860917)
% \psbezier(0.26858031,2.46020167)(0.55934681,2.53350889)(0.68088933,2.53530805)
% \psbezier(0.74455514,2.53615472)(0.86003342,2.51724583)(0.93334417,2.49396250)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(-0.61281381,2.01414944)
% \psbezier(-0.60413194,2.00670583)(-0.65373956,1.95075528)(-0.72278169,1.88997167)
% \psbezier(-0.90454339,1.72998694)(-1.02057553,1.54809472)(-1.33518275,0.92990106)
% \psbezier(-1.38313583,0.83564236)(-1.43495183,0.75323700)(-1.44983553,0.74744792)
% \psbezier(-1.48332119,0.73421875)(-1.58184850,0.77501044)(-1.58184850,0.80215669)
% \psbezier(-1.58184850,0.81263067)(-1.55235981,0.86389281)(-1.51487717,0.91846400)
% \psbezier(-1.47780728,0.97222028)(-1.40876867,1.11428389)(-1.36053689,1.23581583)
% \psbezier(-1.25759633,1.49560139)(-1.10890756,1.78868917)(-1.04276172,1.86227861)
% \psbezier(-1.02967014,1.87688361)(-1.00169486,1.91671222)(-0.98268014,1.94814472)
% \psbezier(-0.96311156,1.98052972)(-0.90936586,2.03192944)(-0.86320489,2.06237417)
% \psline(-0.77942017,2.11790139)
% \psline(-0.70403861,2.07285167)
% \psbezier(-0.66214625,2.04791028)(-0.62163325,2.02173417)(-0.61281381,2.01414944)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(1.43936156,1.80717472)
% \psbezier(1.49380222,1.78826583)(1.53994556,1.76018472)(1.53994556,1.74596778)
% \psbezier(1.53994556,1.73150389)(1.50427972,1.70158833)(1.46030597,1.67901056)
% \psbezier(1.41634633,1.65639750)(1.36894358,1.62401250)(1.35433506,1.60665583)
% \psbezier(1.31492272,1.55952472)(1.24409200,1.60665583)(1.26007989,1.66948556)
% \psbezier(1.26641578,1.69470917)(1.26131814,1.72212000)(1.24877689,1.72998694)
% \psbezier(1.22356033,1.74554444)(1.21777125,1.83141056)(1.24037372,1.85388250)
% \psbezier(1.25484114,1.86834639)(1.28226608,1.86185528)(1.43936156,1.80717472)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(-0.30909331,0.84721700)
% \psbezier(-0.32866189,0.84211936)(-0.36766147,0.84170661)(-0.39287803,0.84611633)
% \psbezier(-0.41878603,0.85080122)(-0.40224781,0.85493578)(-0.35622442,0.85562369)
% \psbezier(-0.31005992,0.85617403)(-0.28883681,0.85231817)(-0.30909331,0.84721700)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(-0.50174525,0.80739192)
% \psbezier(-0.53977822,0.77914147)(-0.53536850,0.77679903)(-0.43890494,0.77486933)
% \psbezier(-0.38240406,0.77376867)(-0.35429472,0.76867103)(-0.37716883,0.76356986)
% \psbezier(-0.45888628,0.74565581)(-0.48093489,0.73408117)(-0.46095356,0.71974781)
% \psbezier(-0.41272178,0.68529906)(-0.37137975,0.57739844)(-0.38874347,0.53192186)
% \psbezier(-0.40335200,0.49402647)(-0.41699392,0.48851608)(-0.46508811,0.50146656)
% \psbezier(-0.50284592,0.51152778)(-0.52448178,0.53137153)(-0.52572003,0.55700436)
% \psbezier(-0.52999217,0.64712850)(-0.55907164,0.69315189)(-0.61185072,0.69315189)
% \psbezier(-0.65373956,0.69315189)(-0.65994139,0.70018275)(-0.64947094,0.73504425)
% \psbezier(-0.64133942,0.76233161)(-0.64643706,0.77749047)(-0.66421353,0.77859114)
% \psbezier(-0.70500522,0.78093358)(-0.55314497,0.83577994)(-0.50284592,0.83688414)
% \psbezier(-0.46095356,0.83770964)(-0.46095356,0.83770964)(-0.50174525,0.80739192)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(0.40335200,0.54239583)
% \psbezier(0.45475172,0.54060372)(0.46756814,0.52764972)(0.49568100,0.45020442)
% \psbezier(0.53591883,0.33913586)(0.50973567,0.30468358)(0.40018406,0.32452733)
% \psbezier(0.31777517,0.33941103)(0.30220356,0.35580814)(0.25397178,0.47941794)
% \psline(0.21786850,0.57160936)
% \psline(0.28070528,0.55810503)
% \psbezier(0.31639933,0.55038978)(0.36945358,0.54349650)(0.40335200,0.54239583)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(-0.69136331,-0.04216753)
% \psbezier(-0.63375822,-0.11134372)(-0.57491842,-0.18107378)(-0.56044747,-0.19719572)
% \psbezier(-0.54625522,-0.21318361)(-0.49926169,-0.27271486)(-0.45778561,-0.32714494)
% \psbezier(-0.41644358,-0.38157856)(-0.36986633,-0.43780428)(-0.35622442,-0.44951650)
% \psbezier(-0.25204208,-0.54005339)(-0.17156642,-0.71478775)(-0.16825736,-0.85727822)
% \psbezier(-0.16798219,-0.87505469)(-0.14662150,-0.89779122)(-0.11947525,-0.90950344)
% \psbezier(-0.05856817,-0.93582419)(-0.06077303,-0.95773522)(-0.12567708,-0.97386069)
% \psbezier(-0.19609506,-0.99122442)(-0.19278600,-1.01974650)(-0.11947525,-1.02856594)
% \psbezier(-0.07455253,-1.03394228)(-0.06146094,-1.04785936)(-0.05594703,-1.09609114)
% \psbezier(-0.04588933,-1.18414800)(-0.06862586,-1.25525389)(-0.10679642,-1.25525389)
% \psbezier(-0.12540192,-1.25525389)(-0.20325997,-1.20054511)(-0.28070528,-1.13316103)
% \psbezier(-0.57408939,-0.87780989)(-0.62742233,-0.84129386)(-0.77308075,-0.79609244)
% \psbezier(-0.94078778,-0.74414239)(-1.14046353,-0.73862847)(-1.26338542,-0.78258811)
% \psline(-1.34923742,-0.81318100)
% \psline(-1.32939367,-0.76081467)
% \psbezier(-1.30321050,-0.69177606)(-1.26545269,-0.61956597)(-1.24877689,-0.60661197)
% \psbezier(-1.24064889,-0.60041014)(-1.17464064,-0.48644881)(-1.10256814,-0.35443231)
% \psbezier(-0.94354297,-0.06311547)(-0.84611633,0.08667750)(-0.81717797,0.08488539)
% \psbezier(-0.80559981,0.08405989)(-0.74896486,0.02687108)(-0.69136331,-0.04216753)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(1.44363369,-0.50105381)
% \psbezier(1.52315333,-0.50105381)(1.52495250,-0.50270833)(1.51172333,-0.56816625)
% \psbezier(1.50399750,-0.60578647)(1.49531917,-0.63748003)(1.49172083,-0.64037281)
% \psbezier(1.48829889,-0.64326911)(1.42268575,-0.63527517)(1.34510286,-0.62259633)
% \psbezier(1.21308636,-0.60096400)(1.20467967,-0.59613800)(1.20467967,-0.54294617)
% \psbezier(1.20467967,-0.46908508)(1.21735850,-0.46054081)(1.29480381,-0.48231425)
% \psbezier(1.33091061,-0.49237194)(1.39953647,-0.50105381)(1.44363369,-0.50105381)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(-0.73325567,-0.89076389)
% \psbezier(-0.67620444,-0.91928950)(-0.57615667,-0.98502258)(-0.51331989,-1.03532164)
% \psbezier(-0.45047958,-1.08561717)(-0.34850564,-1.15879386)(-0.28911197,-1.19641408)
% \psbezier(-0.17184158,-1.27068792)(-0.15365236,-1.29728383)(-0.21993578,-1.29728383)
% \psbezier(-0.27326519,-1.29728383)(-0.27243969,-1.32236633)(-0.21786850,-1.35667750)
% \psbezier(-0.19485328,-1.37128603)(-0.18189928,-1.39250914)(-0.18906772,-1.40408378)
% \psbezier(-0.20463933,-1.42916275)(-0.28291014,-1.43095486)(-0.28291014,-1.40615106)
% \psbezier(-0.28291014,-1.38203517)(-0.65787411,-1.25525389)(-0.72912111,-1.25525389)
% \psbezier(-0.82847744,-1.25525389)(-0.78782333,-1.29122311)(-0.65994139,-1.31643967)
% \psbezier(-0.59090278,-1.33008158)(-0.49884894,-1.35350956)(-0.45571833,-1.36839325)
% \psline(-0.37716883,-1.39567708)
% \psline(-0.42953517,-1.42516578)
% \psbezier(-0.49939928,-1.46457811)(-0.90716100,-1.46016839)(-1.14184289,-1.41758811)
% \psbezier(-1.24037372,-1.39967406)(-1.37142361,-1.37927997)(-1.43522700,-1.37211153)
% \psbezier(-1.54836283,-1.35915753)(-1.80784817,-1.38299825)(-1.88143550,-1.41304081)
% \psbezier(-1.93600599,-1.43522700)(-1.92608412,-1.38313583)(-1.85401267,-1.27000000)
% \psbezier(-1.80206050,-1.18828256)(-1.78070087,-1.17146917)(-1.72847317,-1.17146917)
% \psbezier(-1.62181469,-1.17146917)(-1.56338411,-1.13384894)(-1.47257206,-1.00596700)
% \psbezier(-1.35254294,-0.83715931)(-1.28432983,-0.81193922)(-0.99521786,-0.82902778)
% \psbezier(-0.88208203,-0.83577994)(-0.80877128,-0.85300608)(-0.73325567,-0.89076389)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(0.37923611,-1.40297958)
% \psbezier(0.55314497,-1.45038586)(0.68915844,-1.51859897)(0.66986503,-1.54863800)
% \psbezier(0.66338803,-1.55883681)(0.62232117,-1.57399567)(0.58029122,-1.58157333)
% \psbezier(0.44620744,-1.60568922)(0.43049825,-1.63104689)(0.54887283,-1.63173481)
% \psbezier(0.64533639,-1.63242272)(0.65994139,-1.63793664)(0.65994139,-1.67431508)
% \psbezier(0.65994139,-1.74886761)(0.59917189,-1.74652517)(0.43794186,-1.66535806)
% \psbezier(0.35195228,-1.62222744)(0.26940581,-1.58488239)(0.25562631,-1.58322786)
% \psbezier(0.24198439,-1.58157333)(0.17390886,-1.53954339)(0.10679642,-1.49144919)
% \psbezier(-0.02935111,-1.39388497)(-0.10004425,-1.39112978)(0.02507897,-1.48828125)
% \psbezier(0.18231556,-1.61037411)(0.38557553,-1.82769228)(0.38736764,-1.87551131)
% \psbezier(0.38833072,-1.90059028)(0.49154644,-2.01676000)(0.50284592,-2.00546053)
% \psbezier(0.50863500,-1.99967144)(0.48920400,-1.95199000)(0.45985289,-1.89962719)
% \psline(0.40651994,-1.80426431)
% \psline(0.49554342,-1.83044747)
% \psbezier(0.54363761,-1.84464325)(0.58842275,-1.86820528)(0.59297006,-1.88170961)
% \psbezier(0.60178950,-1.90816794)(0.56692447,-2.01372611)(0.47707550,-2.23379982)
% \psbezier(0.42664239,-2.35740998)(0.42099089,-2.36333559)(0.38901864,-2.32805781)
% \psbezier(0.23509464,-2.15828386)(0.13615106,-1.94289539)(0.13615106,-1.77698047)
% \psline(0.13615106,-1.68685633)
% \psline(0.19898783,-1.74749178)
% \psbezier(0.28497742,-1.83030989)(0.38474650,-1.98864714)(0.40100956,-2.06829731)
% \psbezier(0.40886239,-2.10591753)(0.42305817,-2.13526864)(0.43366972,-2.13526864)
% \psbezier(0.48727431,-2.13526864)(0.40445267,-1.93421353)(0.29545139,-1.80012975)
% \psbezier(0.12181769,-1.58639933)(-0.03073047,-1.45011069)(-0.05401733,-1.48786850)
% \psbezier(-0.07551561,-1.52259594)(-0.13752689,-1.47105511)(-0.12237156,-1.43136761)
% \psbezier(-0.11589456,-1.41455775)(-0.12181769,-1.40201650)(-0.13615106,-1.40201650)
% \psbezier(-0.15502819,-1.40201650)(-0.15447786,-1.39360981)(-0.13367103,-1.36839325)
% \psbezier(-0.09605081,-1.32291667)(0.14455775,-1.33903861)(0.37923611,-1.40297958)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(-0.42140364,-1.50881292)
% \psbezier(-0.48396878,-1.61533769)(-0.77942017,-1.75520703)(-1.09995053,-1.83017231)
% \psbezier(-1.27385939,-1.87082289)(-1.50192317,-1.94482508)(-1.52741842,-1.96880339)
% \psbezier(-1.53940581,-1.98010286)(-1.55773261,-1.98823439)(-1.57027386,-1.98754294)
% \psbezier(-1.58267753,-1.98699261)(-1.54629556,-1.94482508)(-1.48759333,-1.89177083)
% \psbezier(-1.29632075,-1.71896617)(-0.94905336,-1.59053036)(-0.67262022,-1.59053036)
% \psbezier(-0.49871136,-1.59053036)(-0.43601217,-1.56600172)(-0.52585761,-1.53306639)
% \psbezier(-0.57202211,-1.51625653)(-0.57657294,-1.51019228)(-0.54473828,-1.50784983)
% \psbezier(-0.52131031,-1.50605772)(-0.47983422,-1.49158678)(-0.45047958,-1.47491450)
% \psbezier(-0.37923611,-1.43453908)(-0.37841061,-1.43550217)(-0.42140364,-1.50881292)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(-0.61281381,-1.54230211)
% \psbezier(-0.62755992,-1.54822525)(-0.65057161,-1.54822525)(-0.66518014,-1.54230211)
% \psbezier(-0.67992272,-1.53651303)(-0.66834808,-1.53182814)(-0.63899697,-1.53182814)
% \psbezier(-0.60964233,-1.53182814)(-0.59820528,-1.53651303)(-0.61281381,-1.54230211)
% \closepath
% }
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=white,linestyle=none]{
% \moveto(0.54157033,-1.75809981)
% \psbezier(0.58980211,-1.77312108)(0.61460592,-1.79089756)(0.60344403,-1.80219703)
% \psbezier(0.58015364,-1.82548742)(0.46095356,-1.78800478)(0.38130339,-1.73247050)
% \psbezier(0.30234114,-1.67734897)(0.31212719,-1.64785675)(0.39384464,-1.69471269)
% \psbezier(0.43049825,-1.71551953)(0.49761069,-1.74445789)(0.54157033,-1.75809981)
% \closepath
% }
% %% Path : 2
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(0.04809419,0.80422397)
% \psbezier(0.00151694,0.75158247)(-0.03376083,0.55066494)(-0.01184981,0.46274567)
% \psline(0.00633942,0.38943492)
% \psline(0.00840669,0.48892883)
% \psbezier(0.00950736,0.54308375)(0.02948869,0.64285636)(0.05236633,0.70789800)
% \psbezier(0.09783939,0.83770964)(0.09687631,0.85948308)(0.04809419,0.80422397)
% \closepath
% }
% %% Path : 3
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(0.13835592,0.74979036)
% \psbezier(0.09853083,0.70155858)(0.06655858,0.49416406)(0.08557683,0.40610719)
% \psbezier(0.10169878,0.33072917)(0.10349089,0.33486372)(0.11947525,0.48369008)
% \psbezier(0.12856986,0.56954208)(0.14690019,0.66738500)(0.15985419,0.69949131)
% \psbezier(0.18617142,0.76439889)(0.17404644,0.79278692)(0.13835592,0.74979036)
% \closepath
% }
% %% Path : 4
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(0.59710461,2.47385417)
% \psbezier(0.57450567,2.45896694)(0.59503733,2.45374583)(0.67041536,2.45526278)
% \psbezier(0.75420008,2.45692083)(0.76467406,2.46076611)(0.72278169,2.47427750)
% \psbezier(0.64947094,2.49798417)(0.63375822,2.49784305)(0.59710461,2.47385417)
% \closepath
% }
% %% Path : 5
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(0.38130339,2.44947722)
% \psbezier(0.29062892,2.41624555)(0.31005992,2.38195555)(0.41065450,2.39793639)
% \psbezier(0.50918533,2.41349389)(0.53426431,2.42478278)(0.53426431,2.45318139)
% \psbezier(0.53426431,2.47896944)(0.45668142,2.47717028)(0.38130339,2.44947722)
% \closepath
% }
% %% Path : 6
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(0.86954078,2.44270389)
% \psbezier(0.86954078,2.40880194)(0.95952733,2.36939667)(1.03711022,2.36939667)
% \psbezier(1.09788325,2.36939667)(1.11951911,2.39585500)(1.07900258,2.42065528)
% \psbezier(1.06866972,2.42700528)(1.01726647,2.44023444)(0.96476608,2.45000639)
% \psbezier(0.89351908,2.46323555)(0.86954078,2.46143639)(0.86954078,2.44270389)
% \closepath
% }
% %% Path : 7
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(0.09012414,2.32145417)
% \psbezier(0.01047397,2.27432305)(-0.01984375,2.22662750)(0.04602692,2.25213333)
% \psbezier(0.06683375,2.26010611)(0.10790061,2.27181833)(0.13725172,2.27816833)
% \psbezier(0.16660636,2.28451833)(0.21387153,2.30766055)(0.24198439,2.32956805)
% \psline(0.29338411,2.36939667)
% \psline(0.23040622,2.36830305)
% \psbezier(0.19650781,2.36773861)(0.13201650,2.34611333)(0.09012414,2.32145417)
% \closepath
% }
% %% Path : 8
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(-0.18231556,2.15967028)
% \psbezier(-0.24680686,2.10566000)(-0.19278600,2.10551889)(-0.09425869,2.15938806)
% \psbezier(-0.02301169,2.19851111)(-0.02259894,2.19964000)(-0.07648222,2.20073361)
% \psbezier(-0.10790061,2.20126278)(-0.15378994,2.18351806)(-0.18231556,2.15967028)
% \closepath
% }
% %% Path : 9
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(-0.33941103,2.06498472)
% \psbezier(-0.40651994,2.03715056)(-0.43284069,1.99224194)(-0.38130339,1.99347667)
% \psbezier(-0.35195228,1.99414694)(-0.25149175,2.07228722)(-0.26403300,2.08456389)
% \psbezier(-0.26871789,2.08925583)(-0.30165322,2.08057750)(-0.33941103,2.06498472)
% \closepath
% }
% %% Path : 10
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(-0.53495575,1.91893472)
% \psbezier(-0.57546875,1.86958111)(-0.54473828,1.86104389)(-0.49030467,1.90637583)
% \psbezier(-0.45047958,1.93946639)(-0.44717406,1.94839167)(-0.47459547,1.94923833)
% \psbezier(-0.49347614,1.94980278)(-0.52089756,1.93600917)(-0.53495575,1.91893472)
% \closepath
% }
% %% Path : 11
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(-0.65994139,1.80385861)
% \psbezier(-0.68929603,1.78138667)(-0.70596831,1.75753889)(-0.69769919,1.74942500)
% \psbezier(-0.67702994,1.72917556)(-0.59710461,1.78057528)(-0.59710461,1.81405389)
% \psbezier(-0.59710461,1.85180111)(-0.59710461,1.85180111)(-0.65994139,1.80385861)
% \closepath
% }
% %% Path : 12
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(-0.83784722,1.62348333)
% \psbezier(-0.85714064,1.59413222)(-0.86981594,1.56516917)(-0.86526864,1.56075944)
% \psbezier(-0.84942186,1.54520194)(-0.76467406,1.61917944)(-0.76467406,1.64853056)
% \psbezier(-0.76467406,1.69552056)(-0.79788456,1.68423167)(-0.83784722,1.62348333)
% \closepath
% }
% %% Path : 13
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(-0.95084547,1.45796000)
% \psbezier(-1.00073178,1.38465278)(-0.99769789,1.32803194)(-0.94684850,1.38465278)
% \psbezier(-0.91102039,1.42434028)(-0.86692317,1.53126722)(-0.88621658,1.53126722)
% \psbezier(-0.89421053,1.53126722)(-0.92369922,1.49778861)(-0.95084547,1.45796000)
% \closepath
% }
% %% Path : 14
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(-1.70546183,-0.01708856)
% \psbezier(-1.75121076,-0.12388497)(-1.76319991,-0.20766969)(-1.73274531,-0.20766969)
% \psbezier(-1.72337448,-0.20766969)(-1.69870614,-0.15434028)(-1.67721139,-0.08723136)
% \psbezier(-1.65557553,-0.02025650)(-1.63421483,0.04478514)(-1.62897961,0.05939367)
% \psbezier(-1.62374086,0.07400219)(-1.62884203,0.08557683)(-1.64055425,0.08557683)
% \psbezier(-1.65212889,0.08557683)(-1.68120483,0.03954992)(-1.70546183,-0.01708856)
% \closepath
% }
% %% Path : 15
% \pscustom[fillstyle=solid,fillcolor=CouleurI,linestyle=none]{
% \moveto(-0.53426431,-1.16099872)
% \psbezier(-0.53426431,-1.16678428)(-0.50077864,-1.18538978)(-0.46095356,-1.20192447)
% \psbezier(-0.42112847,-1.21832511)(-0.36366450,-1.25815019)(-0.33527647,-1.28888067)
% \psbezier(-0.30620053,-1.32029906)(-0.28291014,-1.33518275)(-0.28291014,-1.32236633)
% \psbezier(-0.28291014,-1.27716492)(-0.42953517,-1.15052475)(-0.48190150,-1.15052475)
% \psbezier(-0.51125261,-1.15052475)(-0.53426431,-1.15520964)(-0.53426431,-1.16099872)
% \closepath
% }
% %@---
% % \end{psclip}
% % \end{pspicture}

% %%%%%%%%%
